想利用不合作運動被罷工嘅人同我入嚟

既然都想罷工，點解唔直接自己早少少出黎支持狗鐵？
要做，就要做大
唔多啲人做根本作用唔夠

今日啲巴絲好叻

利申：好鍾意返工

推

點搞？

可能會落雨，帶把長遮傍身
太多人可能企正車門邊，會夾到把遮
千其唔好咁做

1

推呀

一齊做啦屌

幫手推

一齊做